[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(13) Nothing Without You CB大發！！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

LM

WO幾時有VLIVE

留名

lm

留名
聽朝又要早起J中字

開左新PO都唔知
LM

點可以咁靚仔

摸下爬

佢真係愈睇愈正
睇埋綜藝加左好多分

今日有得睇你啦

ready ready

到依家一集都未睇

非常好 又悶返

仲諗緊睇唔睇番中字
上集都未睇

邕真係遊戲黑洞嚟

波兒踢毽好叻豬

求佢唔好再衝出嚟柒

我睇左cut 點解玩game可以廢到咁...

Wanna One 成員朴志訓不久前透過經紀公司 YMC Entertainment 表示已向中央大學遞交了保送申請書，若合格的話將不參加11月16日的「大學修學能力試驗 (又稱高考)」，而10日 YMC Entertainment 對外宣布朴志訓通過了中央大學戲劇電影系的保送考核，確定成為準大學生了！

中央大學是韓國的私立名校，根據韓國中央日報2017年排行榜，名列韓國大學第七位，並以戲劇電影系、攝影系、新聞系最負盛名，其中戲劇電影系更是全韓國最高的戲劇表演學府之一，畢業的系友包括朴信惠、金來沅、玄彬、張娜拉、金喜善、柳仁英、劉荷娜…等知名演員。

朴志訓錄取的是戲劇電影系中的戲劇 (演技) 部門，此部門的保送考核分為實技型和特長型兩類，分別錄取35名和3名人員，其中特長型合格者名單先於10日放榜，朴志訓最終順利擠進3名的窄門。

朴志訓從7歲開始就熱愛演戲，並以兒童演員的身分活躍在多部戲劇作品及舞台劇中，還擁有三秒落淚的技能，中學時期就讀國立傳統藝術中學音樂話劇科，愛上跳舞之後也在兼顧學業的同時開始了他的偶像練習生生活，而現在是首爾公演藝術高中放送演藝科三年級生的他將於2018年大學入學，屆時 Wanna One 的活動再加上大學新鮮人的生活想必將會過得更加忙碌充實，未來他將能結合他的戲劇專業和歌手經歷，繼續在演藝這條路上發光發熱。

Wanna One 即將在11月13日發行改版專輯《1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)》，朴志訓能夠在回歸前得到好結果，並且不用在忙碌的行程中參加高考真是太好了，再次恭喜他！

整理撰寫：Kpopn 的 Annie
內容來源：OSEN、中央大學@官方網站
轉載請註明：Kpopn 及所有來源

99line唔洗高考
唔洗温書 可以瘋狂排行程

好似漢陽都pass咗
叻仔

漢陽係金所炫啦 其實我唔知漢陽係咪都收咗佢
入到中央大真係好叻仔

莎莉整爛個枝

今日咁型

佢真係好襯呢個鳩毛頭

我特登唔擺上黎比你地j

差啲唔記得左最重要個樣

用陳天使

神聖那種容貌就似你
觀眾看著亦會覺得很好奇
神如何明白造你
就似天使這麼美
沒法比 沒法比 無限美

輕輕一推

咁都拼到出黎 好好聽

聽日就係啦 好期待

真心覺得好好聽
希望聽日唔好令我失望
不過唔敢讚太多 驚又燈死

聽日都CB
WO VLIVE??
WO VLIVE??
WO VLIVE??
YMC

其實我想問 你地會唔會ot
今日個場冧曬檔 成班同事ot
但我堅持準時收工 俾人反白眼

利申 合約temp job 三個星期後bye bye

黃狼黨萬歲

黃係攻
狼係受

瘦咗

像吃了老鼠藥的

陳皮諗起今日收工又係日日有有新J圖收既日子就覺得好性奮～

我～愛～奶～呀

顯得個口更加大

你講咗我本身想講嘅嘢
本身想講 個口依然咁大

今日出嘅生賀圖
Cr. @tjgor_11_02

以為張日曆卡係小卡 摺到咁

依家先知有咁多解釋

個人覺得啲解釋都係腦補居多

記者會開始了
comeback實感

JM9

套衫好唔fit

pk仔真係劇透咗

p. s. 黑髮雲世界第一！！！

連個佈景都唔夠企

個mv有15分鐘

丹話邕邕做得最好
係街揾wifi睇先得 好期待車大媽

慳呢啲錢

啲錢用哂係拍mv到

警察mh好正

河成雲黑髮冇得頂
邕今日都戴左耳環
倒數一個鐘

朴志訓好型
最後邕有冇事

mnet wo live

Twilight幾好聽

WWWWWWWW
好多糧呀

Beautiful ALL KILL

想俾佢地撻

終於等到beautiful live

旼炫萬歲
老公仔萬歲

利申: 旼炫太太.

破左首小時收聽

金在奐 邕聖祐

新曲留名
live好鬼正啊

奶長腿

[/quote]
[/quote]

連燒蒜都要排得咁整齊

好想快d有 中字
剩係聽得明i miss u so much BY 黃太小三 狼

佢真係好可愛

中字

剩係聽到明 黃太(本人我)
既小三 狼果句 i miss u so much

要人解釋咁多好怕羞

幫你一馬啦

仲想推po但on99唔記得iphone up唔到gif

1114韓國時間WO出道100日粗卡

[集思廣益]有人拎住紮花諗住送俾我
點樣先可以狗衝lur飯應而又不失矜持?

朵花都謝了

踏入12點了 霖霖豬 我愛你

今日既live 眼神好有力 好正呀

歡迎開罐器進場

今日係你出道一百日 一直以黎大家都唔鍾意你
好希望佢地發現到你有幾努力 live都睇到你跳舞用力左

工作都好認真 認真既男人係最有魅力架

睇下你食野食到成個小朋友咁 睇少陣都唔得

希望你以後都可以保持咁純真既笑容啦

사랑해

終於睇完
冷靜唔到 太混亂太多正野太多笑料
等我冷靜下，抹下個mon先

mon上面嗰d咩嚟？

見到霖霖咁多正皮好感動
為大家送上天使霖霖

洗眼系列
呢個站d相突然好高質

一個二個玩到改埋名 痴線

Wanna One 出道一百日快樂！
好想有更多個一百日

好傻

一上水見到好多開罐器
潛返先

忍笑忍得勁明顯

點解咁快就有專輯
我要等到十二月先抽到黃生呀

啱啱睇番啲音放
發現Rainz啱啱個個星期嘅音銀俾人cut短咗

Wo-裴珍映=東方禮儀之邦
佢平時對住啲哥哥實好冇禮貌

霖霖希望大家快啲買碟支持WO

新團好多都係咁

今日隻碟中唔到霖霖

BJY: 鐘意打鳩你就打鳩你 洗俾面你呀？

係咪會有完整版mv

有冇完整中字 揾唔到

應該未有

霖霖先係團霸

承包霖霖牙齦

幾時有得出道

等rbw個出道project啦

佢d底褲愈黎愈姣
之前螢光黃

CF

哇

想睇fancafe!!
申請個時我究竟做緊乜唔行動

邕覆啲野好好笑
仲要扮係自己fans同自己講사랑해옹

21/11 mh 雲 佑鎮 在奐 有電台行程

又有mv睇

??????????
許閣你又啱......?

邕有份做mv呀

我都係 屌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!
好明顯呀係咪好明顯呀！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

出道101日 專輯銷量達101萬啦

佢係癲架

眼裡只看到智聖

只係見到瞬間移動嘅河成雲

呢個頭有排J

都係陣雨時期最癲峰
可能個陣無食拉面

佢黑髮真係完全拉返我返嚟

要一直好落去

好得意

真係有啲似兩兄弟

做緊咩

第8期有成雲！！

兩個on9仔

懵懵下負左皮 果斷正皮

samuel出歌冇人講
幾好聽

點解成雲同佢d朋友總係要錯開
明明上集有泰民

我等緊呢三位嘅飯出現
明明三個都咁可愛

雖然佢地冇得訓好慘
但可以一朝早起身就見到新相真係好幸福
明明起身好炆但一見到佢地就即刻醒晒

今日無論係個仔定啲記者都好爭氣

係推我落wo坑嘅兩個傻仔啊啊啊啊啊

[冇link]
大家快啲去睇班仔喺自己房段花絮
丹飯一定會睇到癲咗 瘋狂ff自己係丹下面 嗰隻貓
係咁俾佢㩒住嚟錫 屌

屌那星
朴佑鎮又唱歌
me die
bye world

今日可以睇生肉呀

今日打歌衫好正常呀

邕丹做人歌特別mc

呢排佢地好多糧

又催淚

zero base咁就完咗
套野係咪可以改名

ok我收返

食面食到喊 訓好得意

其實係咪播到無野播 係咁播舞台

戇鳩垃圾剪接

真係好垃圾

狼返學咁少唔係有得睇食飯咩
然後又咁突然完左

咪臭係
諗住睇佢點俾女圍架嘛

今集重點：PJH食三養面食到呻吟

個女同學好癲

可能下集
佢應該無貨剪trailer
都未有目擊

我唔介意佢播冇剪接版zero base

好想去zero base玩
當係party room咁

路透看看就好
但如果係真禾會巧kai針

咩黎

佢地個人既主題
吹到大輝返美國拍

睇得出佢個晚好悶

點解大輝係머嘅

河成雲又耕田呀

朴志訓真係世最可
世最可要唔要上水吹奏下志訓有幾世最可

原來WOG d公仔都做埋代言

得丹有得代
玩具槍好似都代埋

學長哥哥

Cloudsome啲相張張都望鏡頭

呢排狀態真係好好

隻髮色好襯佢

金在奐把聲真係

今集master key未睇已經俾人劇透左
冇哂驚喜

嘩你終於番黎

（Show Blocked User - 石內卜）

等我send張蓮花圖比你助一助威